突發！政府直升機去示威現場

以下內容轉自K’s Aviation

(立即分享追蹤直升機位置)
政府飛行服務隊 (GFS) 已派出兩架H175直升機監察示威者
16:37
分別於文華東方酒店上空及灣仔軒尼斯道上空，但無開雷達
16:44
其中一架前往警察總部

將會實時更新

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

監測人流方向 少人就驅散

係咪接走林奠呀

仲以為柒婆坐直升機逃亡

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

P